幾時出連鼠

唔會出

你點知的

🐭

吱吱

連蠓都無

可能已經比連豬燒咗
未FC

7

今次連鼠個設計無連狗連豬咁頂癮

幾時出連詩雅

....

.

.............

..
....
......
.
....

......

........

.....

..................

......

....

.
.
..
.....新年........進步.....
..

.

希望連登老鼠能夠獨立一度出嚟

新年快樂

.
..
.

..
..

..

.

.
....
..
..

.